政府咁搞法遲早變做又36唔做又36

反正都係政府出錢請人
呢個政府正豬閪
諗親都係屎橋

好撚搞笑, 強制唔比做生意就話要賠啫
另外個啲做唔撚掂盤生意又幫? 做生意實賺咩?

香港做生意實賺

共產主義